諗起成班巴狗嬲到面紅個樣就好想笑

仲係度扮冇野
你話皇馬輸緊3-0個陣成班狗冇打晒飛機 我真係唔撚信

班雜種狗谷到中風未

臨門射唔出精又幾撚谷氣既

諗翻起樓主上年psg對巴未完就開post抽水

黑哨都敢J

巴狗比人左一巴右一巴

左一巴小花打落黎既